[iOS/An] Pokémon Masters (5)| 寵物小精靈 勇武小剛

[iOS/An] Pokémon Masters (5)| 寵物小精靈

光復香港 時代革命
9月2 大罷課

首抽:打完第1章系統送~1200鑽石,可抽4隻寵組(Sync Pairs),有任意5星可開局.
打完第2章 連Nintendo Ac送600鑽石,可抽2隻寵組. ~需時共約20分鐘.
每隻Pokemon評價:

單機模式基本可用免費送的寵組(SSR組合)完成. 陣容打法一般為一攻擊手+兩輔助寵.
主線第1章送5星藤藤蛇(進化->君主蛇)Snivy->Serperior;
主線第6章送3星舞天鵝 Swanna;
第11章送4星雷丘(雷超) Raichu;
第18章送5星長毛狗.

常見刷裝:
單隊之大修練Very Hard:
65Lv雷超或者任意70Lv既5星攻寵 + 70Lv君主蛇 + 45lv舞天鵝;計量槽開5格以上;簡單操作,必通關.
注意對面出大技時會消除我方既所有buff.
~攻技守的關卡有50%出Gym Note道館筆記 用來突破升級至100Lv MAX

多隊Co-op模式Hard:
刷小剛Brock: 用免費送的75Lv 格鬥系路卡利歐或5星鬃岩狼人 掛機通關.
~10%出道館筆記
儲夠升2隻寵(一攻一守)上100lv都夠.
如果有Max Lv雷超或狼人,之後可以刷 14/15章既Coop Hard, ~12%出道館筆記.

------------------------------------
由於下1-2星期會推出5星大比鳥, 目前遊戲的最強特攻飛行系,對打Ex/Coop好有用.
已知未來新寵:
Blue & Pidgeot 飛行系 特攻 （人手一隻）
Hilbert & Oshawott 水系 守
Lyra & Meganium 草系 守

4星比5星機率上仲難抽~
草系攻 木守宮或4星羅絲雷朵 得一可安天下
狼人 得一可安天下
彷徨夜靈 最強坦
4星天然鳥
3星朝北者
目前 呢幾隻比較泛用及難以替代。

免費 10抽，冇保5星。

付費10抽，要3000石換10隻。
拎黎抽每日100石嗰個仲抵

為人為己
唔該睇清楚弱點屬性練好先開

Coop EX Hard小剛 心得：

人手1隻Max木守宮 /羅絲雷朵
配 朝北鼻（防AOE一次)
/小巨鱷/君主蛇/夜靈 等

小剛出技係不斷加攻防 單體，然後大技，
然後群攻。
小剛出大技前跳 坦兵出黎頂一頂。

如果有Max Lv雷超或狼人,之後可以刷 14/15章既Coop Hard, ~12%出道館筆記.

協力
佢同寶石海星必備

換錢D珍珠可以打咩

常見刷裝:
單隊之大修練Very Hard:
65Lv雷超或者任意70Lv既5星攻寵 + 70Lv君主蛇 + 45lv舞天鵝;計量槽開5格以上;簡單操作,必通關.
注意對面出大技時會消除我方既所有buff.
~攻技守的關卡有50%出Gym Note道館筆記 用來突破升級至100Lv MAX

請問一下流程點開技？
我用天鵝+狼人+君主蛇。
Buff哂用狼人打就得？

因為？

啲裝備係拎左就叫裝左定邊度上裝

刷死人喇

點解青蛇進化成日唔夠隻大岩蛇快放必 有冇攻略

因為班撚樣知個以為自己葉問1打10
燒傷唔帶，補血唔帶，減特攻唔帶，加特防唔帶

升高LV D 再打佢囉

師兄打過ex挑戰未 你呢兩隻人地1下就打死你啦

計量槽點開四格以上？

比錢買

啲進化石得咁少，想問點決定揀邊隻進化？

草蛇平民恩物

大家限時super course very hard 點打
打唔贏

有冇組隊攻略

想問下點打多D錢?

天鵝 蛇 木守

啲寵點進化？

上街. 好似有錢收

撐警果D少到仆街,去左真係on撚79

【廣州「禁狗令」新準則 】
【犬隻身高超過71cm或會被沒收】廣州上月起禁止一個家庭養多過一隻狗

藍鱷係咪唔勁

頂到一下咪得囉

木守有咩勁 打人好似有啲r j

5星之中最垃圾

都唔係既睇關用協力18hard靠佢輸出隻火屬豬 帝王拿波唔夠力

輔助技係點用
例如攻擊上升,有效時間係幾多?

要有左右護法先勁

狼人係咪無護法都好痛？

狼人物攻用蛇係buff特攻?

狼人應該暫時最大力
不過木守宮係特攻配合草蛇會好d

唔係太鐘意打協力 好慢..

暫時蛇配黑魯加應該最夾

物攻可能要升瑜伽仔或者等出新怪

係咪呢關hard有書？

10%

係

40lv 升唔到上去應該點做

秒經

同人傾計有咩用？

蛇+任何特攻type都Ok
狼人要搵d加物攻buff既sup

ex vh應該係俾人一兩個月後打

首4 中狼人
課必中 中兩隻黑魯加
但重複會點？Max lv 高d?

點解隻黑魯加咁人唔痛。。。果兩招既威力好低。。。
木守宮勁好多

升到95LV 雷超升唔到上去 點就算

好屈機
玩左一日

本來諗住找住隻物攻手甲蟲 用連斬慢慢斬

點知黑魯卡 中途抽左
呢家蛇 + 黑魯卡 + 血翼

蛇Buff 4級特攻 加條
血翼 入場扣人攻 再Buff 全隊特防
無條 就出3技 buff全隊物防 + 條

黑魯卡 自身有 加爆擊... 暴力範圍技
比人扣血出埋4技 再Buff特攻

呢家愈lv挑戰無難度

呢個點攞？而家卡左係lv40

卡level唔係升星喎 去其他區開突破界限

幾時先unlock而家第三章only

好想要狼人 黑魯加玩落好廢

點樣進化？

其實我覺得木守宮打協力好唔得
打主線刷料強好大原因係敵人會集火草蛇而且配合得好
但係一打協力脆到仆街嘅問題表露無違

95LV 雷超 無腦掛機過大練VH

一見到啲人話用死一隊打晒啲關就想笑
後期啲協唔剋屬點過

ex小剛無木守宮即退，如果唔係無得打

5星打手暫時都唔會廢剋屬太緊要

黑魯卡招範圍係咪咆哮？

黑魯加真係廢。。。狼人係邊隻？

打主線打到有十抽中得小鋸鱷
隻game打石好慢

其實協力係咪玩多幾隻攻擊型有用d

我都係...都唔明點刷首抽..

其實玩協力 係咪盡量每個屬都有隻攻擊型既有用d?

而家玩頭兩章就有7抽

優先睇屬性
暫時睇好多人爭住做攻擊手
除左草蛇同少量夜巨人之外冇乜見sup
但明明sup意義好大

但係keep住出到協力攻擊buff同合擊係咪有用d?

1.煤炭龜，燒左先
2.狗仔補血/寶石海星加防/紫羅蘭不停減特攻
3.完屬打手 拍組技

屌啦星，抽到滿左拍組點數都唔中一隻狼人
On99

請問咁樣開唔開得局 唔得我再刷

ex對面啲血厚到⋯⋯唔知毒有無機會係出路

得啦..左下好撚勁

Pokemon

而家得隻19蝠
用火燒頂住先

高難度下攻手好似狼人黑魯加之類嘅2下普通招秒
你覺得你攻擊力大到可以速推對面可以試下嘅
我見過2隻狼人極速秒左隻大岩蛇
可惜我冇

30日30萬進化石

想抽隻人狼升 抽唔到

有活動啦 刷錢喇喂

唔該！

中重覆5星係會加能力定咩 見到好似無咩改變

抽到重複人升果個level係咩黎？有咩用？

毒+迴避,博佢打唔中

換錢逐粒撳

我都想知
隻木守宮中左5次，見佢升左啲星
唔知重複中左有咩用

範圍技同單體技點比

黑魯加招範圍招打人r痕。。

睇黎無人知

你知唔知？課左幾千重複左好多次

咁佢送嗰啲可以唔使升😂

經驗同錢限時關 會唔會出書?

有10換1

唔會

過多冇用既大聲公
On9既90萬進化石

開始對隻game

Google到巴哈 話係咩技能升級
可能係果舊道具？

我仲以為我非洲人尋晚黑到依家

有無話要練邊隻 進邊隻先

限時攻技守VH 50% 嫁

草蛇

掉書有冇10%咁高
1-0.1%就差唔多

無啦？

升拍組技.....抽中果時咪有特效睇到

再慢慢打上去會送天鵝

岩岩計一計..要刷80場先夠料 升到MAX

升拍組技既威力定減cd?

耿鬼都勁

恥鬼mega

屌你，一個早上得1 本書

刷勇武小剛?

勇武小剛只可以贏..唔可以輸嫁

21抽 1隻5星

平民隊點樣打限時VH.. 想要書

嬲嬲地洗左個帳 廿抽零五星

雷超 天鵝 草蛇

蛇 天鵝 雷超
一開波全部開一次buff 然後雷超狂炸
炸到無氣 蛇加氣
然後雷超出必殺，蛇得返半血就天鵝回佢氣
等對面出必殺之後我地重新全部開一次buff
雷超炸到完場

我都打唔到，一下蛋都無抽過

天氣隊痛D 定係 夜靈+狼人痛D?

協力真係唔多好玩 變左用黎刷書 節奏咁慢
好心開返單機俾人刷書

終於過曬單人

點組隊最好? 黑魯加 + 蛇 + 狼人?

黑魯加 蛇 天鵝（第3章送）

免費組合已經max level，無書
係唔係過埋co op 之後就可以開始刷書？
定係將全部精靈都爆lvl 先？

威力出10次技用拍組 冇cd 同學要重玩教學

升爆一隊勁既再刷書喇

升隻格 去打勇武小剛刷書

黑狗其實好廢 協力冇用 單機AOE用雷超仲勁

雷超真係勁到仆街
協力用返d剋屬

隻game打主線都有幾隻5星送，
其實唔洗咁執著要有五星先開波
d三星四星仲勁過d五星

真主角寵

已經配對不到玩家玩coop

香港人加油

升邊隻先好啲唔係好識組隊

推主線拎左雷超做打手先

天鵝同幽靈你地會升爆邊隻先

你頭3隻都夠做啦

升隻蟲 組物攻隊

雷超勁定甲蟲勁啲

咩係VH

點組隊最好？

90萬問題得一個方法解決
就係佢限時錢關唔好限次數

要等變身太麻煩,唔變真係好細力
最好首抽應該係鬼+狼/木守宮

快刷一定係雷超
不過甲蟲都要升 你遲下打協力拎黎剋屬都有用

點進化做雷超

無得進
呢隻雷超係打主線送，好似係11章

即係唔洗升比卡超? 同埋點解打完第三章都冇天鵝

重刷

正解

隻黑魯加真係好廢

天鵝第6章，sorry
比卡超唔洗升

木守官其實有咩勁

但雷超真係好豆腐2下就升天

主線開得咁少

佢被動技回血成日救返
btw你有天鵝應該全隊無死得咁快

木守宮等出進化算喇

打到後期同協力ex關你就知，自加多buff仲要招高傷害炮開埋要害比佢下下成千成千咁輸出

我5星得黑狗,我第一個打手100LV黑狗定雷超好

打18hard d雷超隊友成日比隻狗開大撞死晒，最後打唔贏隻馬定唔知乜春個隻野

點解黑狗好似廢廢地咁 而家蛇靈狗咁組

佢出左大絕
佢招技會變左 特攻單體
野野轟幾百 千幾啵

大絕係咪拍組招技？

如果我中第6隻有升星卷,我比第2隻升星得唔得

潛力值點樣可以升

終於打左4本書, 應該升木蛇定雷超先？

木蛇協力廢,升雷超先

卡梗3隻85，打唔倒書，有啲VH關又打唔贏，有少少想棄

升左雷超就可以掛機過VH 拎書

書啊書啊書

其實有咩用？我又唔見有得裝比人或寵

岩岩出..係咪未開放D 功能阿 班癲佬打EX

原來放係入關時右上角搵到啦我都係尋日手痕同人配ex小剛打到頂帽痴撚線唔係人打

見到大家講90萬進化石係咩黎 唔明

錢換石阿

i see~
暫時都冇咩寵進化到 淨係買過一次進蛇

未打協力..升緊克屬性

想問下點先開到裝備功能

個版面好龍絆，睇怕又係超肝

入唔入坑好

隻黑魯加要用完拍組技先勁

真人體力制

掛邊一關

大練VH 乜都掛到
雷超 天鵝 草蛇

打晒9場錢關連十萬都冇
兩個禮拜進一隻啦屌

幾多抽

三星上四星粒野開左未

木守宫同黑魯加邊隻好
刷左兩個acc唔知點揀

岩岩打5場小剛，出2本

想重玩 黑魯加好廢 70黑魯 70蛇 60天鵝過唔到大修練very hard
首4加10連有黑魯同5星sup
斬唔斬好

換隻雷超過囉

ai 好多時on99 唔識打, 剩係等3級技先攻一下

課左三千，唔記得幾多抽了。。。

咁都過唔到vh係咪我問題

其實會唔會出pvp 冇pvp冇愛寵練黎冇意思
協力玩剋屬要練咁撚多隻
玩家互動關唔應該固定哂屬 入場隨機再臨場應變先好玩

我自己覺得木守宮好似勁啲。。。
你問下其他巴打

未用過狗, 用耿鬼過

交換個到係咪整漏左個加減制 下下逐粒珍珠賣

我都係咁 想斬掉重練

升埋雷超耿鬼試下先

守宮

換隻雷超包你過

十抽爆死 唉
留石抽大比鳥算

升隻雷超就可以過VH

阿羅拉嗰隻？

要95lv ?

呢隻game pvp...
一係就揀隊嗰陣已經分左勝負
一係就鬥快禁掣

唔明。。。抽中重複有乜用。。

你手動80 都夠啦..我懶西95LV掛機姐

進化石係咪一定要用30萬買
升錯野要再儲

師兄有冇試過d ai 唔郁, 剩係出 招電唔落buff

點掛法? 放一隻出去打?

成日都係咁 個AI弱智

新手玩
係咪應該推晒主線先？

其他關 慢慢黎？

打到第4章 之後刷經關 突破 升lv
升齊再打主線

雷超 草蛇 天鵝 MAX

我想進化啊

咪加大技威力囉

我80 80 75過到

點解D人話黑魯加廢

我覺得幾勁

係後尾合作果堆好多血難要自己練剋屬

合作Hard我差18都過晒

岩岩唔小心過左18 比人CARRY

其實隻耿鬼點用
打人又唔痛 得招催眠有用

唔知 我無
多數玩克屬

掛邊關?

黑狗我都覺得好廢
廢過雷超 唔計克屬 就咁打

點分個招係物攻定特攻 隻五星狼招尖石

點算 我打last合作場連場都入唔到

依3隻依個lv過到有突 隻game你禁既次序唔同有大影響 研究下啦

係屬性攻擊 多數特攻
無就多數係 物攻
好似係

上左裝..隻雷超變雷神

但隻狼個stats係物攻勁

想問頭蓋龍有無得進化 好中意呢隻但好似好廢

同問

限時大練 攻技守 50% 跳書 可以熜APP 刷6本

呢度好多人冇玩正統pokemon
有玩應該一睇就知咩招物攻咩招特攻架喎

我一路都係用黑狗蛇同天鵝

單人所有都打到

合作hard玩到18卡咗要睇隊友

合作Ex-hard未玩到

用黑狗打完全冇問題喎

木守宮冇得進化好低血

小鋸鱷用落都廢廢地，聽人講雨天隊好勁

但我冇果D獸

如果係咁最勁應該係夜靈同岩狗？

我覺得黑狗幾勁喎

如果升其他就雷超果D?

爆晒機係到刷書唔知升邊隻好

咁其實都係掛3場姐
唔升隻雷超都得

平時掛機都有用啦 好多料要刷

btw kill app係邊個位kill?

岩岩入坑
想問下首抽夜靈
用夜靈+蛇應該加一隻乜寵組隊好

IPHONE 咪就咁HOME 制

岩狗真心勁
升下其他屬寵囉
我都刷緊書

得咩？
我試過唔得照扣 關數
你係邊個位關game

唔刷書了..刷料
書我限時拎6本夠

今日 大修練 一本都無出過比我
打小剛先出左2本

料刷左好多

分別多唔多？

I mean 打到邊個位kill? 可以睇到果場跌唔跌書?

經個個大修練唔出嫁 好似
用飛肩MODE熜APP 大法 睇佢有無5個道具

經個個大修練唔出嫁 好似
用飛行MODE熄APP 大法 睇佢有無5個道具

18關隻狗應該用咩打

4731039774800402 新手求加

想問點刷強化飲料最快?

點解協力既支援角就識出buff 單機就唔識出 咁on9

有無協力掛機攻略?

黑狗廢係邊 MEGA左 惡波唔扣能力 打一下爆擊4300幾

成型太慢

刷唔到 未見過5星
決定乜都唔撚抽 就咁打主線過下瘾算

送個隻藤藤蛇都夠勁

打後邊協力 未到mega 已經收左皮
加上 唔克屬 打人唔痛
唔計克屬攻擊
雷超 仲好用
計大家範圍技

Very hard 條蜈攻點打

隻game 唔克屬好難打得入very hard

冇克佢屬既寵

18 hard帶咩隊型入好？

比隻狗大絕冇哂buff基本gg左

冇克屬寵打條毛on9

煤炭龜火燒又唔得
天鵝又唔得

點解訓左都用到拍組技

因為拍擋會叫醒你

有咩用？

打D限次數既關囉..

堅嬲
3打1
催眠左，諗住食硬佢

我過到喎

一開場 開曬4個buff 天鵝優先
之後王開完大技 補血再開加防

冇95

成5000石係度 快d出新野 例如電龍

依隻好on9

佢用完大技de晒我地buff

佢自己就buff

跟住我用黑魯加打佢諗住de佢buff

點知佢個特性係唔受debuff

你玩埋我果份

點會打唔贏呀
咪天鵝 雷超 蛇 已經過到啦
自己試下技能排位 順序啦

lm

屌 係8591見到有人賣首抽係小鋸鱷+大嘴鷗
一百蚊都唔洗 唔洗幾秒就比人賣左
好後悔自己猶疑左一下

我見小鋸鱷排名咁低 我洗走左

單一隻小鋸鱷排名係低 但加埋大嘴鷗招雨天就可以玩天氣隊
雨天1.5倍攻令到小鋸鱷成架水炮車咁

得左very hard

+1
剛剛都洗到

甘樣可以開局？

唔想開可以俾我
黑狗+木守宮仲可以挑剔啲咩

黑狗單刷最快

刷分ranking總會有既

好 下一隻升路卡先
再刷裝

85 蛇 木守 巨人 開曬3buff+木守宮四技，再用木守宮大技，好彩打暴擊就過倒

講彩數
吳攻王要毒唔中條君主蛇
君主蛇夠血量
雷超要夠高攻同麻到

雷超 蛇 天鵝 打得贏單機所有關

頭4抽 出左岩狗就無再抽野
如果想過vh, 升雷超定岩狗做100lv core好
已經練左草蛇同天鵝

雷超 攻一樣架啦
只係大家技能排位順序問題姐

天鵝 雷超 蛇 基本無問題
穩

新手一問
草蛇剛剛30lv
點樣進化？

直接推上4章
開突破 刷lv 先再搞進化啦

點開Vh小剛架？
見佢話有任要過
但已經無野要打

有人收嗎

暫時感覺 夜靈 + 黑狗 + 蛇 最舒服
AUTO 有黑狗AOE會快少少

其實連機匹配做好少少就好
依家打街場ex極刺激
由down game嗰秒開始話悶嘅人應該要試下

有冇人玩唔抽角就咁打落去?

抽咗一嘢算唔算

8453790361258380

求好友幫手打16章up hard關

求解答
1. 食升level書同純打怪升level能力有冇分別？
2. 左中右擺位有冇特別意義？
3. 對面點決定打我邊隻怪先？係有路捉定純隨機？留意到會專針某一隻打先

我抽過呢兩隻，無大口雀畀我del 左ac😂

抽到木守宮可以開局嗎？

夠架啦...5星好難刷

本書打極都唔撚出

好 升到幾多先進？

抽到最廢兩隻五星點好

夜靈好勁喎

好，但會唔會同送果隻藤藤蛇撞左屬性，定無所謂住?

唔急 70幾 一次過進哂 條蛇佢
因為第2次進 有d難打
都係靠lv壓

升齊lv 再打主線就無難度

裝備3lv 就Max
又無得開上限

無知一問 天鵝勁係邊

夜靈唔係配物攻架咩

噤入技能有講
技能分類icon係紅底黃色爆炸=物攻
icon係藍色圈圈=特攻
應該係咁

升夠lv咪有。。。。。

1&2：應該無 求指證
3：對面會優先打仇恨值最高嘅精靈，仇恨值=血/2.75+物防+特防

無抽過

Help
有木守宮

卡14章 升咩好

btw開game到而家有石就抽先抽得果20下
要134抽先有得自選5星on99

幾時先有得打小剛？

抽左 但得3星

雷超

單機爆咗之後係咪刷小岡協力？

特發，原來同有感嘆號啲路人甲傾計會有料送

刷筆記打邊關協力好 打小剛關打左成個鐘先得一本

Sor 想問個弱智問題
同fd一齊打係咪要過到唔知第幾章先得

放大鏡先有，間唔襯出

點解係模擬器搵唔到個app

個auto on9既
只識出黑狗招咆哮

最好首抽係咪夜靈+狼人？
鱷魚要配邊隻5星先配合到天氣？

咁齊料都卡
刨下文睇下點砌隊啦

gear係咪只係防佢個屬性加？

只係大技勁左
每次升一個level (max係lv 5)

18 hard協點打 路卡雷超隻隻秒

之前一開game第一抽中左狼人，抽多3抽都係d tier 2嘅3星，而家儲左4千幾石想等大比鳥，點解3號先出，就快忍唔住想10抽

巴打一言驚醒洛克人
我以為攻擊係解曬物攻, 特攻
最後轉玩朝北鼻

第4完左之後有特別關
過左就可以unlock level cap

95 lv雷超靠人carry過

巨人捨身打左右都無一半
要上85先?

thanks

3星 大嘴鷗

過10章後

我係路卡雷超 壓底mega 黑魯加過
隊友係天鵝 蛇 夜巨人
另外個個係比卡超

有冇人教改名搵唔到

你地話好難抽得中呢兩隻
3星都好難中?

同埋隻game有冇得pvp
唔該晒

你有大嘴鳥又有萬金油
升大力鱷都打到人啪啪聲啦

3星唔難中，同時指定兩隻唔課金緊係難
冇pvp 得協力

3星個pool大，特定3星難中過特定4，5星

明白
竟然冇pvp
精髓啊

你地講既萬金油係咪果隻咩夜靈?

擺修練嘅very heart點打都打唔贏

7510-3696-7160-0687 求組隊

進唔到 要90萬買料
萬金油係?

天氣隊即係邊三隻?

木守勁咩
唔識用佢
用雷超好似開心啲

蟲系大師

請問點先會開放用裝備變得更強個關？

兩隻定位唔同

開auto打小剛10場都無書
手動打忍者5場出2本書

好友+ 2040044064087248
有無人刷裝備關或打VH
我可以出埋天鵝75lv 做support

忍者姐係邊場

VH小剛係唔係唔會出書 要書就刷多人H

協力 16章

出技順序 問題

用唔用到模擬器玩？

有冇教學影片

試吓唔好咁急開哂2次buff
等對面大絕之後再開第2次buff

試下先

真 · 首抽黑魯加
個抽蛋特效好正

設定 聲音隔離嗰格

留意 改完要等30日先可以再改

大家協力刷書打邊關

佢會提你進得化

18點打

我想要紅狗呀
比埋d垃圾我

邊隻係紅狗

過唔到+1
隻狗用咩打

我
靈＋比卡超＋蛇 爆機

鵝+路卡+蛇
快手就得

點拎裝備？

唔好意思，我想問問協力點開vh，佢寫住乜野成功過關用裝備變得更強

H難度全通

唔洗..過左18就得

18H only

18H 突滿路卡先定雷超先? 得3本書

其實協力唔好一直狂禁技
睇下對面有無lock住自己
吸緊仇恨既就換番隻坦去頂下傷
等隊友輸出
見到boss就出拍組技就收走隻主力換第二隻食傷
咁樣多隊模式VH都易過

由下面打上去以為要全通

個auto咁廢既？
只識用一招…

霸王花 好無用 想升黎打協力

講運氣，我頭先贏咗兩次

仲差一次

協力可唔可以快d

想問下
而家打完第18章故事
下一步係咪就要刷書解lv上限？？
但商店入面要用成百粒野先換到一本書

限時個堆強化關，打唔贏very hard

見到仲開放左協力關卡

打協力，小剛hard 有書跌
但黑起上黎100換1仲快

小剛好難趺
拎雷超打15 16 hard仲好

10% 同12% 既分別

抽到 夜靈 係咪唔用蛇
定兩隻放哂

一個BUFF物攻, 一個特攻, 睇你打手

用緊企鵝
咩打火岩配呢兩隻

大家去邊刷錢多？限定關打完 再買果三粒野要三十萬 唔夠錢洗

朝北加蛇加木守真係易玩到暈

左 中 右
其實係咪亂擺都放

Auto
蛇 同 靈 都成日唔開技

巴打用咩隊打？

VH係咪都有書跌 我打左廿幾三十場H得一本

屌D 街場垃圾 死晒 t_t
我都係打番小剛算

終於升到第一隻100lv肝到pk

新手想問下
多人合作戰, 例如君主蛇開咗全體特攻buff, 自己其他兩隻後備食唔食到?

協力放條蛇黎TROLL 咩

煤炭龜仲好過條蛇

大修練放題

我有狼人 多數都清得快 但係有時屬唔啱既都打唔痛
所以想話係咪練多幾隻攻擊型既有用過配sup既

係WO THX

$100

咁協力應該帶咩為主?
自我完結類?

人地30蚊唔洗雙5星

咁都100蚊真係好賺過返工

狼人單體輸出真係好高

npc個隻有逆鱗

有冇書跌

vh 有啦..

$10蚊都比多你

打3次vh跌左2本

邊個網有acc買?

應唔應該儲等書等大比鳥
蛇100 狼100 雷超95 天鵝75

留左石了

我用熄app 大法保底算

put game冇得重打既

呢關易

out

係wo 屌

我都除左一開始抽左四下就無抽過
而家有6000幾

係 每隻寵都有個仇恨值 對面打邊個唔關個位事

升完黑狗100LV
下隻升乜好

想問下點打very hard小剛？
個裝備邊到開

路卡

過18h

留石抽大比鳥。
EX Coop刷2級Gear極之難打。
目前得木守宮打小剛先有機。

打6場 出5本

所以依家除非抽到木守宮， 唔係都會有排卡關。
1級Gear正常打Coop Very Hard都刷到。

痴線原來佢進化石係30萬一粒 屌

3316684918599029 求咁多位巴打加我

一切都係運，小岡十場都無一本，雷超4場跌3本

379065676 －1木守

379 065 676 －1木守

30萬個粒 進d咩？

之前唔係好平咩
有個5
同3

30萬個個得一粒

木守 / 狼人 升邊隻100先好

是但啦 要升100有幾難 最多咪差幾粒鐘

打唔贏XX之大修練Very Hard
但係頭Post話五星攻寵70Lv贏到
其實要點做
定中間一定要雷超

唔一定x5 先有書
雖然我未試過kill app

不嬲都話x5係一定有書 x4係有機會

spam 加速 加攻 x2，狼人4技 再不斷3技 大技 3技

9場大修練7本
晏就刷左成日真係覺得自己成個ON9咁

kill app冇得重打喎，已經係見到個頂出咗跌落數即刻熄都唔得

入左關息上網

錢同肥VH會唔會會出書

你買過一次之後 佢會加價

#metoo 而家輕鬆十幾本

想進隻藍鱷 d石咁貴

得咗以後唔洗再刷小剛coop

手頭上資料冇顯示錢肥關會跌書

9場出3本

巴哈個post
話黑魯加廢

但首抽 抽到
有無巴打 用緊 黑魯加
覺得如何？ 唔該

技vh要點打，地震一下秒左比雷超

要升既都差唔多升曬,唔洗刷了
慢慢等每日大修練都夠

做咩咁急 我陣間用上面手足既方法打9本畀你睇

我6場得1本，而家卡緊技vh

hi~青葉bb
你兩隻係首抽返黎定係課金抽?

其實攻擊力 真係好低 仲要出大技 先mage進化先有d用 但好多時候 已經比人秒了 除非佩合減速隊+buff

依個POST D人名好熟

mega進化到就超勁，未進到就唔太夠傷
話佢廢原因就係哩點，要佢/其他pkm幫佢頂到進化
不過其實每個屬性都最好有隻打手，暗屬最強的確係佢，5星真係冇一隻係廢

咁有冇巴打用緊木守 岩岩每日100鑽中左隻 勁唔勁其實

我發覺個5掉落刷書好似唔work
我試左10場左右 一開始果場掉落3/4既話你果場點刷都唔會有5掉落

其實有狼40Lv 已經打到大試練VH
1. 狼4技 一定要快過對手出
2. 不停 狼3技 +1次2技
3. 唔夠氣開 蛇回氣 不停爆發
4. 出大技 加一次3技 已經秒到對面boss

狼+蛇 可以打天下

你以為啫

呢件裝係格鬥系先會加特攻

唔知要熄上網

身為POKEMON大師感到好欣慰

9場3本

依招CUT網係點用?

我升到隻木守宮同黑魯加40LV升 點樣先拿到個個素材再升LV

你試到得?

我仲課左188蚊個 必中5星包...
中左 夜靈

早知就唔課 重刷 屌

CUT網?

入驚 熄WI-FI 見到4本 OUT GAME 再開返WI-FI
會問你重唔重打，假如跌5樣 就開返WIFI

HI賤巴

最強草系打手，特攻同物攻亦都係好top
超勁

前幾日有巴打開我300

我都得

咁我黑仔

唔緊要 之後都可以仲課金

打完十章，有冇好建議？有咩寵必升？

咁肝呢呢隻等大比算 5隻100人都癲

路卡ok?

ok

比攻略網呃左

出場寵入邊有一隻 相關系

狼其實點組隊?

想問吓小剛多隊VH個條件點先開到？

咁係格鬥先加特攻 定係出場寵入面有格鬥就全隊加特攻

Hi 冰羽

突天鵝到90lv會唔會on9

長毛狗值唔值得換入去

利伸：而家用緊 天鵝 雷超 蛇 70lv左右

狼先係世界第一 攻既VH 簡直係屌打對面

大把書 無所謂啦 每日至少3本 星期日9本

協力18 H 有無巴打幫手?

房: 746 483 587

唔想重練 開局o唔ok?

大部份關卡都係top1
但係科拿vh 輸幾條街
狼會比人秒

點入

中大獎
318 318 222

首抽
課金想追黑狗但中垃圾

經狗先係王道

佢俾個小隊no 我但唔識點入房...
一係你add我 9216 9483 6758 2552

x3都有書

我都想知, 個房NO唔知邊度入
一係你add我 9216 9483 6758 2552 我邀你入

EX小剛 H 裝備 －1木守 506 325 732

手機 最下

其實點樣入房

巴打 幫手 ？
手機》最下

見到了

18 H -1
256 339 813

我頭先先開始玩
仲刷緊首抽
好想中晒鱷魚 鷗 靈
頭先得1隻狼人刪左

btw你係咪棄左last idea

－1 木守

求幫手, 過一次就得

225支金水 真係打到2046 有水都冇用

差唔多，有一排冇入驚

其實唔同屬5星比較邊隻勁有乜意義
隻game後期剋屬最重要
反而係要比較邊隻係屬性top
宜家果堆5星雖然互相比較好似有高低
但其實全部都係果個屬最top，點都有用

得返我同公廁女王撚弓

想問一下點先可以同好友連線打?見唔到好友既邀請

想問下打完18h 都未開小剛既 仲要打咩

錢金珠關very hard
天鵝，蛇，雷超過唔到
換左寶石海星都差少少

過左 唔該哂
HHHHH係呢度既巴打?

想問身上有感嘆號係咩意思 同埋對面打我嘅先後係點樣定?

單人其他關卡度搵

爆哂lv未先最緊要

長毛狗其實勁唔勁 值唔值得升

呢三隻滿lv可以auto過

黑仔到爆，抽到有19組拍組仲係得送個個5星

Thanks bro

最後用耿鬼過

20000戰要求

開頭主角隻卡比超係咪應該換走佢用其他?

邊一關係科拿等我挑戰下

依關，真係冇木守官唔使過

邊度刷架巴打

拎左裝備點裝上身？

100 level 狼人照KO

唔啱屬都加，不過好似話減半
依家最抵刷草屬，因為任何隊都可以放君主蛇
而草系打ex小剛出 木守宮幾乎係必須

唔太難過

終於4隻max
但想max嘅嘢仲有好多

VH好簡單 係EX先難D

岩岩睇原來儲到6200石

有冇人刷EX 小剛呀

岩岩刷到木守宮+暴飛龍
開唔開得局?

大家襯未update bug 刷多D VH 書喇
放題有9本
聽晚十點後又6本

求協助 協力18
524 832 463

更改
250 307 423

過左協力18

一開始唔識玩一枝箭拎曬d石去進小鋸做70lv 大鋸
後來先知佢係最廢5星
而家要儲90萬先進到君主蛇
係咪要重玩

9623702720418708
求carry

d npc既怪有好多玩家冇既招
暴蠑識逆鱗 雷霆彈識落雷

重玩啦
反正呢幾日仲未有活動 好快追得返進度
條蛇進三階坦傷重要D

bug唔到
都唔夠佢快

基本一打完見唔係掉5個
關完上網 已經轉左去結算
an機

想問攻守之外仲有邊3本
技?

入場即刻開飛航模式

我都想問
天鵝定長毛狗好用

請問可以點組隊

有啲關要解毒就要長毛狗

屌你老母16章vh 隻叉字蝠一下aoe扣7成血，點打

刷左十幾場VH都未試過出5個掉落物

即升木守宮

push

頭先手痕一抽中左5星狼

本身冇心機玩，今日兩抽中左黑肉同小鋸鱷

SL大法刷書係咪fix左 開返已經扣左我次數

暫時得呢幾件裝
我都無木守
得狼、蛇、雷超

我過左主線協力18 very hard
但搵唔到邊度有得裝件野黎用
具體點禁？

木果件係加咩??
你仲要升爆埋
打ex小剛點組好??

黑魯加 + 夜靈 + (舞天鵝 定係 騰騰蛇好）

唔該

即係唔理屬性都照裝左先

個件係蟲屬黎
我升爆既係石頭屬 因為我有狼
其實裝備都係三類
手繩加攻擊
領巾加特攻
胸針加血

只係睇你隊內岩屬就放落去
個效果好少少

停一排先

首抽依幾隻 係咪練哂5星果幾隻先

贏撚哂

協力小剛第三關點開

終於忍唔住

係咪所有大修練都會跌館主筆記？

想問下除左攻守VH會跌書
仲有無其他大修練會跌

狼人加蛇加夜靈
bombbombbomb

斷線？

最後上線時間仲有無得熄左佢

想問下速度有咩用

想問下呢堆寵應該點組，thanks

推，加速其實有咩用

條bar速度由3隻Pokemon 組成
如果1隻2倍速，佢會快33.3%
3隻2倍速，佢會快100%

好似係

想問下 小剛VH係米會跌書

原來係咁 唔該巴打

配到識玩協力既隊友係易過好多
被人lock就換寵坦
無被lock就剋屬輸出
Boss出拍組技就全部換最廢既去硬食

全部都好難打
啲裝係咪random出屬性

點預測boss出拍組技

見到條bar出 先換又太遲

我單人其他關 都係搵唔到 點先可以開裝備

Boss血左邊有數字 就係出拍組技倒數既回合
快到1就換寵頂

每關VH既過關報酬唔同
你想要咩屬就去睇番邊關會出

有教學要打。單人/多人既最底訓練

而家啲裝升到3 lv點樣先可以再突破上限

有啲唔太清楚。
如果有一物攻， 一特攻 咁要分別裝兩種屬性既Gear先最大？
咁加HP 如果三隻唔同type，如點

用裝備變得更強乜9嚟

知道了thx

有次叉字蝠開大技秒左3隻雷超應贏變輸
自此就明呢樣嘢好重要

打咩最易跌書 打左兩個鐘都無跌過

點解我都係見唔到

巴打你邊度見到？可唔可以整張圖教我

我18hard都未打到

打晒18hard先有？

係咪要全部協力hard打完 再係其他區域 功能開放果到打多關先有

想問禁樣組得唔得

你想輕鬆推主線就路卡換天鵝

如果過哂主線呢

多人hard 十幾%掉落

有冇人分享多人18關VH既組合

速刷隊都係天鵝
打協力就睇屬剋 除左草蛇 另外2隻唔係固定

路卡+大力鱷+buff手（夜巨人/瑜珈/月岩）
大家各buff兩嘢，buff手換路卡
狂用近身打（中間）+水飛踢（左）
目標左邊死先，然後用合體技偷一下，sync之前殺中間
然後雷超上場打右邊，差不多三隻都可以開sync

過程中變數多，要害/膽怯一出就好大獲
不過我路卡得75，有90的話應該好打好多

係discord分享啲野出嚟
首先係吸仇恨優先度

所有現時精靈嘅數值 + 每招輸出(拉右少少)

Move Gauge Refill Speed: Tied to the Highlighted Sync Pair's Speed
+4 Speed reduces move gauge refill time by around 1.9 seconds

Move Gauge Acceleration:
Passive Skills like Racing Rain 2 accelerates the Move Gauge refill for the whole team on single player.
As long as the weather is active and the Pokemon is alive, any highlighted Pokemon on the team gets the acceleration boost

Damage roll: x0.9 to x1.0 (11 different rolls) [to be confirmed by datamine]
buff+2: x1.4
buff+4: x1.6
buff+6: x1.8
Crit: x1.5
Sync Boost: x1.5

全體傷害Reduction
1 敵人: x1
2 敵人: x 0.67
3 敵人: x0.5
所以雷超KO兩面敵人之後放雷痛咁多

Accuracy: (X+3)/3 * MoveAcc (X = no. of stages, default 0)

[慎入]重有呢個係全解包 有短期未來會加入嘅人同進化

未來卡池 & pickup機率
pickup率有啲低

1池 Green+周柏豪
2池 岩狗
3池 心金魂銀女主 + 大菊花
4池 黑白男主 + 水瀨
Pickup率係2%
係old news咗 但希望可以幫到新加入嘅巴打留石

討論一下，如果放左狼人同夜靈，君主蛇係咪可以換走，雖然佢可以回多兩次條，但特攻強化變相浪費左，用天鵝或者瑪莎那點睇

EX要點打？
街團成日打唔贏 差啲啲

邊關有筆記打 而家卡住70Lv突破唔到

輕携求教，thanks

大嘴 小鋸鱷

仲有大隻用木守宮?

仲有一隻用木守宮?

瑜伽

個個飛航bug點用有無人教下

大修練Very Hard點打
雷超蛇天鵝buff爆都打唔入嘅

刷左10幾次終於搞掂

夜靈+狼+ 蛇/天鵝 好

明白，即係木守宮同蛇組唔到住?

其實唔洗執著首抽 依家刷圖3隻都係用主線送既

其實隊伍排位左中右有無影響？

蛇、天鵝
仲有邊隻

屬勊打手

有，中間果個會比人撳住屌

每隻屬最好升隻 雷超刷圖一流 未有就用企鵝

呢關點先開到？

7031411735734053
求carry，一個朋友都無
有5星木守

三星運

打協力18hard

我都想知 同巴你三隻全部一樣

協力vh 會唔會掉筆記嫁？

主線容不易爆機
協力你就要勁寵喇 所以刷首抽係需要既

同爸打一樣

可以做sup

珍珠係咪要逐粒換金幣? 有冇得一次過換哂架

我協力推到17 關 VH 了
0抽

基本上協力你每個屬都要練一隻

點解要0抽
等抽栢豪?

點會， 各開buff一次然後不停放電。 對方出左大就再buff再打

係米應該棄隻君主蛇 用天鵝

點解唔直接比錢
又要用d珠去換錢
除左錢都無其他野換
好多餘

書唔難打
大佬幾百粒紅罐刷死人咩 一次得4-5粒

啱啱課左個十連必中，
有啲新卡，想問下點組，
宜家過左主線3

真係打死人要打成50幾60場
要用成個幾鐘兩個鐘去刷

我有好多

ching用咩刷咁快

打大修練 d 書一樣難刷
打左成6場 都係未掉過5樣野

我無勁5星
用雷超 +龍海馬 蛇刷

特攻強化 包唔包拍組技?

刷左一晚都開唔到game!我屌！

有無巴打測試過個auto AI? 我發覺佢啲攻擊模式好奇鳩怪，有時就淨出最高攻嘅3格技，但有時又會auto 上哂buff 先再出技，我同一隊打vh 就係咁，有時過到有時過唔到

刷書個bug係咪改左？
刷左好多場
如果頭場掉4
之後隻d場都係掉4....

原本唔識開buff但唔知點解近幾場識

個

發覺佢打大修練H 既時候會狂開BUFF 開到0/2
用完一下技仲會開蛇招回技

你人手刷?咁好耐性刷定咁多

我一直開auto 打vh 都過到
係有時衰1,2次姐 無腦升爆d寵就得

其實你遲早都會升埋...只係先後問題

你auto定手動？
auto個ai on9

我都升爆左5隻 加油 刷

係咪改左
宜家用飛行模式刷唔到書

auto 由佢掛

好似係改左

都係跟返第一場 個掉物

試左好多場都係一樣

由佢掛機刷

85蛇 80 雷超 75 天鵝 AUTO 一定過
不過想知佢人手入關定用咩程式

係咪你地玩得太少肝嘅game
不嬲都係做住其他野手機一路auto

有無人係咁彈game?

掛攻關
我就 龍海馬 雷超 2隻由佢自己掛
一開波 龍海馬 出技 打boss無左大半血
雷超 開2超技 就 完場
3回合一場

平民隊

明白，抽到黑魯加係咪照用住雨天隊，
見人話黑魯加搭蛇清得好快

好快一關..屌
未做完10下pushup就完左

做緊廢青。。。
一邊掛機 一邊做其他野

我得免費果堆，同一隻木守宮

coop 睇黎唔可以auto

90lv 路卡掛小剛vh 都得啦

what is 飛行模式

要有書先有90lv

大修練 ..不過我唔刷書了
用d時間刷料仲好

我應該突破邊隻先？路卡打小剛定係狼人打14/15好

就係，我想睇下咩情況會觸發

我大修練最難個關係咁，其他都係全auto 3格技

草蛇打協力唔小心開auto會一開波就用回格
除此之外auto絕大部分時間只會開最大力嗰招

但係我頭先10點幾個陣先刷完兩本

想問下升邊隻好

30抽 0 五星

你條蛇呢? 升蛇 鵝 雷超

全部max 左lv 點突破??

其他區有得開

得頭幾日辛苦
你唔重課又唔會好多隻要升
用得落手既得十隻八隻,POOL更新又唔快
堆主力升曬,下禮拜開始就可以HEA玩

想問下係咪得大修練先會掉書？普通果個會唔會掉

後面ex就連普通無名氏嘅精靈都有異常抗性
你自己咁樣趕絕tech pairs好咩

我想問係咪冇努力值？
食書升同一下下打出黎加點都一樣？

我見掛機 唔掂佢一陣就黑mon
有冇辦法長開？

依家高難度玩法就係,頭2ROUND 盡BUFF,然後狂轟睇下集火殺唔殺到中間果隻,殺唔到就88
變相得BUFF機同高攻打手有上場空間

邊隻pokemon有沙暴天氣技？

沙堡，打到後期送果隻5星

即係一路打主線?

4章完 有得開

請問點樣引繼？

明明技組合玩法先係最多變
毒暈之後升迴避打膽怯仆佢個街全部有抗性
結果只可以鬥大力

Auto唔識出被動技能 強化類型個d
係咪設定錯左?

刷左6個鐘

終於開得

應該點組好

有無人夾陣打18章VH
試過一次我出天鵝 隊友兩隻木守
我加防加速捱第一波岩崩 補佢兩個血
殺完左邊 硬食埋拍組技就換雷超狂集火右邊
最後路卡利歐圍boss
打極都剩半血過唔到

id:5939 3583 5796 1775

試下

條蛇點進化??

7031411735734053
求加
有木守

算到特定level會有tips提你出多一關
打完次後就有得進

同埋我真係唔明對面一放拍組技就全場清buff係點解
你本身已經要食全體大傷害，仲要清buff,變相你一定要係對面中間出拍組前要殺到佢，唔係輸硬
依家諗住玩下迴避流/毒燒眠呢d完全唔可行，只可以鬥大力，遲下d新拍檔實越出越高攻

請問組隊方向係咪夜靈+木守+蛇？

我過係對面sync之前打死哂左+中
之後圍右

如果想進化第2隻精靈到最後
係唔係要買3次進化石
等於要90萬

咁大力
咩陣
加好友 2040044064087248

你隻刺龍皇幾多LV..

下隻已經係高攻角之後都係出sup
技角由day1開始已經無人權，不論刷定係攻堅

垃圾曬命post

5402403619540859
加好友

8419 9739 0792 2585 求加

另外想問打到書係咪餵雷超先 定餵其他

IPHONE SETTING 到SET 睇下點

點知你有咩寵姐

D濕鳩進化石買完頭三粒要30萬一粒咁貴嘅

大比都要變身先高一級攻....要變身都唔係咁易
黑魯加後期拎唔到出黎用都係同樣原因，根本等唔到你變身

升哂了

係咪主升狼人+君主蛇+天鵝？
唔夠料升其他

瑜珈 路卡 大力鱷
buff buff buff
buff buff buff
換路卡 打中 打左
打中 打左 打左
⋯⋯
⋯⋯（左邊死）
合體技
打中 打中 打中
⋯⋯（中間死）
雷超上場開sync
差不多係咁，對面出招順序係固定

係囉，點買呀

我夠錢了.. 諗緊買唔買

之前好似買一次有三粒

但係家下係咪30萬先一粒

Total 90萬

Sor
單機主線清晒
抽嘅 T1 有Pinsir Lycanroc Xatu Floatzel

加命中暴風已經夠屈
始終剋屬大過天，聽日活動一定係怕飛
遲啲出怕惡關 黑魯加都有機會上場嘅

至於mega，其實依家打ex都間唔中會開到（路卡/黑魯加）
有sync之前都放後排等

如果唔計大修練，邊關係可以刷到書

想問下點先有裝備

一直卡ex挑戰 升邊隻先好
求carry
9623702720418708

升左兩隻干擾手，同我講ex唔侵佢地玩

路卡係咪冇得抽
咁咪永遠技1

蛇buff特攻 狼人物攻

十抽中黑魯加

開得波嗎？

Yes
mega類收皮

呢隻勁過天鵝

Sup 真係唔好升住
升左輸出又冇佢份
做sup根本唔洗高lv

要物攻秒佢

點解佢有3種被動技？
升星先有？

唔洗，夠料就解鎖
呢隻識 全體加特防， 物攻，特攻
幾堅。。。

VH真係確保到對面未開大技就秒到?
尤其弱點屬性係冷門屬性嗰陣
我反而覺得長遠嚟講防禦buff可能發到圍

ex對面是但一隻是但一招技打落黎都扣2,300果時，我睇唔出可以點用磨隊同佢玩

應唔應該將君主蛇換雷超/天鵝 定係換走夜靈

最大問題係清buff, 冇左buff你點頂到兩招。
暫時全game得兩隻半唔會比人清buff 天然鳥，煤炭龜同mega後大甲。

我日日吹奏煤炭龜

80

抗燃燒狀態已經廢左一半
天然鳥先係ace中ace

當唔夠攻擊力秒對面嗰陣
思考方向就變左點樣付出最少代價擋佢一招

有5星 可以開

明明玩sup玩tech 先發揮到佢協力換寵個機制

最好玩個樣冇左，玩sup唔通留來玩pvp......?

求加
0561558228138952

巴哈有教
VH攻守技大試煉（財富強化唔出）
入場，關網絡（數據）
打完之後睇下掉落４定５個物品

５個就開返網絡完場（必出筆記）
４個就重開GAME，選擇不要重新進入關卡，次數唔會扣，重打

３次次數就可以刷３本館主筆記

有冇人買呢個？

黑連全game 最高血

貴到on9
儲錢買進化好過啦

原來升到

其實我覺得物攻隊
黑連後期好用過蛇

掛狼人auto 14章VH 刷岩屬裝算
唔打18章VH 暫時放棄同街人

成隊回血，又加2格energy bar 堅有用
又高血引戰力
仲要有雙防：標準tank

狼人幾LV

100
而家蛇 雷超 路卡都突滿升滿
等聽日大比鳥 7000石隊落去

全80lv 蛇 雷超 夜靈 過唔到vh

見多咗新手，我試下講下自己首抽木守宮嘅玩法啦，如果可以都想請其他巴打整理下補充下啲心得，有錯請指正

1. 天下武功，高LV不破，隻驚而家嘅主流係lv壓制，平民3星夠高lv都輕鬆爆機

2. 組合主玩一坦一攻一sup ， 君主蛇必升，1.體形夠拎嚟吸仇，2.高血夠坦，3.全驚最珍貴嘅充電技，就係因為有佢先平民3叔都爆到機；其次係主攻角，我建議新手主升咗路卡利歐先，有木守宮可以先木守後路卡，呢兩隻嘅雙攻同自buff 真係實用到無朋友；最尾一定要升天鵝，加速補血上buff 必然首選，我都係靠佢先過到好多VH

3. 雷超我未升，但好多巴打都升完用佢招AOE輕鬆快刷，另外朝北鼻同瑪莎那係平民sup角，詳細可以睇巴哈仔教學

4. 唔使再問首抽喇，你爆撚完機到協力關先衝出嚟柒啦，驚嘅初期難度低，以愛為主啦，建議大家都留石，咪撚追5星喇，升幾隻主流平民刷關刷料刷裝備等新寵好柒過啦

黑魯加 見你地話連單人後期都難用
又無咩心機重刷

但係你用哂buff技去頂一下，之後點殺.....
你已經冇第二次buff技去頂第二下

你有夜靈理論上係好易過
我見好多人都唔講點樣打，我分享下
開場 夜靈加爆擊兩下, 草蛇加特攻兩下, 雷超特攻加一下，
之後狂用放雷同大絕，唔夠氣出招就用蛇同夜靈回都ok，
敵人放大絕後會甩曬d buff，果陣時要用雷超buff返特攻一下，
手速正常應該係輕鬆過

而大技之後boss已經上哂buff, 唔駛開大技已經輕鬆秒全家

都係亂升緊D怪 幾時更新

CO VH 係唔係只會出裝？唔會出書？

咁樣突破裝 開刷囉

星期三先有大比鳥

隻隻都練緊上max
唔計90-100

打錯~ 係9月3號 星期二先岩

小剛班基拉：map 炮，加物攻2次，命中要害
貓老大：減物防
黑連：tank +回2格手energy bar

有冇得諗？

目測電腦物防好低

打完第一章有送石咩???

手動過唔到vh...
點組隊先好？

邊關？

起碼第3

呢隻game暫時感覺係狂刷書跟住升爆d怪

過唔到力vh

如果有 夜靈 狼人 守宮 同埋其他送既 雷超 路卡 君主蛇 應該邊隻上 max 先？ 咁多唔同屬既裝備都唔知要點肝

點先開到多人mode?打到第9章都未有嘅

你齊哂所有寵點會過唔到...
木蛇 + 狼人 + 天鵝 打左小怪先

感謝你

邊到打錢最快

我都刷緊突2

屌 4/5啦 岩狗 幾時比另一隻五星我呀

大比鳥點解勁？

打咩關出

班吉拉得3星
屌你老母咩構造

係lor 小剛連支美極同班加拉都攞埋出黎 都係三粒星

連單抽三下 3下都五星

升雷超定狼人先？得三本書

依家刷首抽玩 會唔會太遲

打左右兩邊先？

一路儲石無抽過蛋都過到大部分very hard
岩岩忍唔住手抽到第六抽中小鋸惡
想問點組隊

點解可以重覆到咁

班吉拉起碼五星啦屌。。
呢隻幾多星有無影響？

想問下點樣引繼個ac?

打呢關係咪冇大力鱷唔洗打
我次次都係BUFF機放頭，等隊友打死隻豬就換路卡上場
不過我隻路卡75LV好易被對面秒
升完90 先再試下

大力惡用咩buff佢好？

其中一個有就得
一隻buff盡唔miss都可以第二次岩崩前殺豬
其他人帶雷超好過，後面就算三打一，唔夠快殺都係會炒
所以最好係識嘅人夾啦我街場打伏到仆街

呢隊都幾好，沙暴

遲啲有新野抽 而家個pool啲野會唔會無咗？

我想問木守宮40lv係唔係爆咗？

突破

升左lv先啦

加我加我
9604290382492602

我想佢無

得物攻狗一隻五星 諗緊課唔課好

依家掛機刷緊14 vh 十幾場先跌一件裝

請問用咩隊掛？

一隻100lv狼 其他隨便

隻GAME 岩岩出..等有愛寵先課金啦
平民 雷超 天鵝 草蛇 掛晒VH
升緊單隻打協力

暫時都係佢lv100打天涯 加雷超

等緊啟暴龍 陸咬鯊

就係諗緊升邊幾隻先

求建議首抽一抽中木守官，依家有3000石係手應該試10抽補充多D 寵啊定等下出新寵先抽？

同埋木守配五星蛇仲配咩好？

鵝

係咁打小剛hard都唔跌書

而家完全卡晒關，堆怪解唔到最後一次根本唔使玩vh
最需要刷書，但死都唔跌

有無人打EX 風露既VH

天鵝正
用緊夜靈 蛇 鵝無敵中

小剛愈打愈難出 我有書都唔敢亂升野

咪pickup 2% 其他5隻5星各1%

隻game好食電，玩一陣就好熱

協力攻擊AUTO佢換隻天鵝出黎

Lv3就滿

要刷多幾件 突1會多3lv

終於過到EX vh

14/15章既Coop Very Hard, 會唔會出出道館筆記嫁？

突2

有冇人瘋狂彈apps?

用咩過

岩岩先出左3本 佛系

真係會唔夠料升

其實除左小剛hard仲有冇邊關易出書？

屌你老母 d人打vh都開auto

14,15
12%

上面所有h都易出過小剛

要打書等每日關用save load大法好過啦 今日打左9本

好想要狼 好勁

係，打online一場太耐，有時間auto快刷料升其他好似仲好

一早打晒了..升緊第6隻MAX

有無人可以copy多次刷書果段野

你地升完草蛇 仲唔會買料進水鱷

我諗住升隻100LV 黑連狗仔 入場掛

我升左水鱷 無升到草蛇

我都係

打多人 水屬又真係水鱷最勁
蛇反而多人唔係必需

升左蛇唔夠料升惡魚。。

首抽係夜巨人，睇完攻略諗到夜巨人撘攻手路卡加天鵝，有冇巴打用過咁嘅組合，好唔好用？

大家好 而家暫時呢個組合 想問下天鵝洗唔洗升到90lv 另外見大家話升雷超 我有木守官洗唔洗升埋？

想問胸針邊到打？
我打黎打去都係得d升裝備既料既？

你玩到尾都係升晒佢嫁啦

有黑狗草蛇木升宮
升邊隻先好，已通１８章

雷超都升埋？d書好難打啊

唔好諗住3隻打哂

SL點用....你點知打唔到本書架?

而家唔知練咩寵好 啲寵全部打唔到協力 on99

有5個item先跌書

THANKS白白哂左好多場

咩都升 等每日先打 其他時間打裝/打突破料

係咪vh先有？

睇唔明

我就係贏唔到vh
所以先要刷小剛hard

刷極都冇

gacha = 抽蛋
拉落去係直到9月29為止嘅卡池抽蛋機率
5星率係7% , 第1個池係大比鳥 機率係2% 木守宮 , 黑魯加等5隻寵各分1%機率 大比鳥之後會常駐入池 之後到大菊花(7百幾血輔助)2%機率 其他6隻分0.83% 之後大菊花又常駐入池 最後一隻係水瀨 又係2%機率 其他7隻分別0.714%

有冇ching知道裝係邊到刷

而家可以打協力 應該升邊隻去打協好?

裝lv打咩關效率最高

過多人18H 就開放

請問點組易打主線?

小剛hard刷左2-3個鐘都有6本

升隻雷超咪唔洗打小剛h

分唔到
邊關打裝
邊關升裝料
邊關刷書

咁應該打咩 我有升到隻雷超求指教

幾時出肥大

打曬所有coop既hard就會出

18H 就得啦

自膠

有冇人一齊打 18-2 好難過

Ex定cp op故事小剛有書跌

新手10抽2隻 木守宮屌

其實多人mode有咩好？打一場又耐

唔比打既

想問下依家升咩好？主要係想刷料同打晒多人主線先

狼

你用咩隊

想問下巴打仲有邊隻值得升？4星火猴有冇用？

cp-op

平民隊2 場就過左ch 18既VH

好睇隊友發揮

卡左係虫虫關

THX

呢樣真隻game好睇出大既timing同搵邊隻野頂技。

我都要岩屬性 你係刷邊關EX?

物攻有邊隻buff

背背龍 冰傷最高
火猴 火傷最高
龍海馬 都要升

一粒30萬，買夠3粒90萬 先進到化係咩玩法 ？

原來都有機會跌面罩 +11hp

升爆隻木守宮一打小剛ex就贏

裝個屬性只係會加果個屬性既小精靈???

係咪要5個進化碎片先可以進條蛇?係邊拎啲碎片

應該升咩點組好 未打多人同埋大修練VH

同埋大家哦技會唔會開晒

我都想刷 一齊打?

呢關點先會開？

我要晏D先得

要打晒18關H協力

應該有活動掛，90萬太誇張

叉字蝠
拎左去打協力..係咁MISS 好爽阿

時限1個月既話其實90隨時10日都唔洗就有
反而係一個月進得1隻

除左木守宮，升邊兩隻好？
阿杏+鳴依？
阿杏+小霞？

蛇升 Lv.100 先？

VH係咪都會跌書？
掛左好耐14vh都冇料到

簡單講即係依家抽晒啲5星先最著數

黑連長毛狗先係co-op mvp

我都有! 100LV 試試佢

唔剋屬都幾難打

原來3種都會跌

木守宮同藤藤蛇同屬，係咪應該唔好升藤藤蛇

我掛多人小剛hard有書

一個輸出 一個support+坦 無衝突

邊到有講聽日會出新寵？

14h?

Thx
咁仲有一隻應該升咩好？

呢場都幾爽

差一隻狼人齊首輪5星 好心雄

14vh

依家中晒後面出新野中重覆就慘

我20抽3隻木守宮

3LV大技會扣幾多

未升 岩岩抽咋

今日頭2抽 （付費加普通各一） 竟然中小鋸同黑魯加 好運到痴線 之後心雄抽多十次到奶哂野

我儲左成6500石，忍手好辛苦

我都係掛呢關 書都未見過

有冇網睇到暫時有咩寵可以進化
成日入去拍組睇

打ex有冇空間帶一隻廢野出去

想問 裝點樣突破

應該會有奇效

EX小剛VH 有冇巴打一齊刷?

應該唔會有書

原來係咁 我仲喺到係咁刷小剛hard
多謝巴打解答

屌 好撚真 黑狗
好撚心d人 咪撚帶黑狗啦
正垃圾 屌你老母
仲要一開波就用 累9人
廢撚過雷超 無撚腦

憎

有咩組隊要求

頭4抽有4星係唔係就可開局

自膠5星

如果已有100lv 狼人
下隻應該升 君主蛇 /夜靈 / 雷超 到爆lv

滿lv木守
滿lv蛇
高配水寵